香港YouTuber聯合聲明

From 大J fb:
【香港YouTuber聯署聲明】
由於香港病情嚴重，8月5日 我們將放下這天的工作。

響應市民發起嘅三罷行動，當日我自己唔會開工，我嘅員工亦都唔需要幫我做野，希望睇到呢個貼文嘅觀眾，亦都會一齊支持參與呢個行動。

#香港人加油

#馬上成立獨立調查委員會 #官鄉警黑 #沒有暴徒只有暴政

原諒達哥了

達哥排到咁後

达哥同嚿屎

達哥仲有工作?

佢撚有片出咩6月頭已經停咗直播

點解會有达犬

正常講

*想

迖狗罷唔罷都冇人睇啦

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

達哥心繫香港 一直關住事件 又有禮物送比我地真兄弟

佢出咗條片借啲二屌鳩01呢啲支媒叫人睇立場都算係啦

乜singsing852仲有出片㗎

其實其他youtuber 係點諗
最後所有人都只係focus 係牙迖到

Mingjai,波叔呢

Bob叔應該會

達

唔講唔知香港咁多YOUTUBER

唔係舊屎堆 唔join佢地份聲明都正常

差唔多全部都係舊屎堆

迖又出黎spin風向, 又話唔想spin既?

盲目撐佢就係真兄弟，好聲好氣勸佢就係引戰狗

講出力程度
大j>sunny>杜文澤

咁多個Channel得小薯茄啲片好睇啲

其實想講，達哥嚴格黎講係streamer,唔係youtuber

電車男追女記

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Sunny同馬田元朗都有出算係咁
大j>sunny>杜文澤>bob叔

粒波子應該無份既啦，小學頻道

冇牙達，呢個聲名應該少勁多人理

全部youtuber集合一齊拍一條支持片，呼籲三罷好嗎？私人恩怨暫且放低，顯示團結好嗎？

唔講以為youtuber日日都要返工

達哥一早已經開始左罷工
走得太前

sunny同creamy都join
為咗呢單嘢都要大和解

大J

咁佢轉左去ttv 開直播
不過算啦，呢個聲明都因為有佢份而覺得出奇

全撚部sub哂佢！

竟然有屎老母

咁嚿屎都係一個焦點嚟嘅

除咗史來無

佢一早就罷左工

佢同公子都冇埋堆
冇佢地份好正常

AGREE

大家唔好反達了
達哥真係一直關注緊

公子就不嬲都係獨立一丁友 佢做既野 大家都知到
我愛公子

根本就係成班圍喂喂!!!
屌你老母達哥同舊屎呃光環就整個咁既圖
真正幫香港果d呢？
Mihk一直以黎，
一個story都冇share過有間返送中呀，
由6月到依家都冇
反而其他係呢個list冇份，
但真係出聲出力既人呢？
屌，佢地班垃圾搞YouTube分化。

關迖狗咩事，收皮喇

點解冇貓女

Cs production 屌打

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

集合一齊唱明天會更好有冇得諗？

rock哥呢

係本身都無工開啦動漫節又過左，叫佢以後返屋企一直關注啦屌佢老母

G持

請先原諒波仔Boris
我代表連登仔向波仔道歉
宣布同Boris大和解

咁youtube界清泉Rock哥呢

竟然有屎來姆達狗
但係無笑波子

一直關注事件

推

佢地成班係到玩圍喂喂

ming仔奶共
大丁可能無搵bob叔 rock哥？

達哥

熊仔頭？

係咪會一直更新 點止咁少

Btw大J,嚿屎同Kzee大和解咗？

明明仲有好多youtuber有發聲
蛙姐 cat girl liz個D呢？
份聲明真係唔出好過出 無意中分化左唔小人

會睇返300條youtube片作感謝

迖狗只係支持罷工
唔使諗太多

佢係唔想番工咋

又迫害禾達

達叔遲到都好過冇到
我諗係掛

Rock哥呢

變咗泰國YouTuber好耐啦

國難當前

冇馬田？

點解無笑波子？

成個list最冇資格既係舊屎，達哥同mihk.
佢地呢兩個月乜撚都冇表態過呀，
但好多唔係呢個list既youtuber係出心出力呀！
基本就係佢地呢班想玩分化！
其實已經聽過好多youtuber話舊屎鍾意自己埋堆玩
然後排斥其他人

依家達哥做返大丁條靚
唔緊要啦 都係由低做起啫

Push

達哥你罷工唔驚比人SPIN去你度?

金剛crew贏左9條街

大J本身有工作GA咩?

Toyz?

西多士呢？

而家大丁真係馬首是瞻

根本就係成班圍喂喂!!!
屌你老母達哥同舊屎呃光環就整個咁既圖
我想講catgirl係勁有heart囉！
Ig story日日都po勁多抗爭既野
Youtube片係6月最頭
一早已經表明自己立場
連登一早已經有post講過
發前見過catgirl幾次

其他youtuber呢？
係呢個list入面有幾多人係真係有拍過片出聲？！
然後facebook page果d俾五毛係咁鬧
佢都照表態呀！

仲有rock哥，
拍埋片係元朗俾人打
流哂血
屌，呢班垃圾都唔加埋rock 哥呀！

仲有好多唔係呢個list, 但真正幫香港果d呢？

Mihk一直以黎，
一個story都冇share過有間返送中呀，
由6月到依家都冇呀！

反而其他係呢個list冇份，
但真係出聲出力既人呢？
屌，佢地班垃圾搞YouTube分化。

Kzee同大J

留意番個list 冇笑波子
大j 係唔係想借今次搞掂埋佢 自己做世一

达哥早已喺6月就罷工，真係先知

劉馬車呢？

你又何嘗唔係分化
人地默默做唔宣傳你就當人地冇做
人地開曬名，見曬樣
仲想好似大J d出黎講自己做過乜咁自爆先叫有做野？
發夢還發夢，普通人都唔留底啦

我想講既係
有好多真係又出樣、又出力既youtuber
佢地都冇擺到入呢個list到呀
搞到好似其他youtuber冇份出聲咁

舊屎咪撚係度扮晒嘢啦

成個youtube得你地？

咁咪問大J係咪有人唔想出樣
你地咪想逼人登自己樣同名先叫有做野

達哥果然係連登好有影響力，明明張相係大J嘅po。但係一入嚟都係講達哥

真係好嬲
明明有好多youtuber拍哂片
又係呢兩個月share勁多抗爭story
莫講話拍片
呢班垃圾有好多個都連story都冇share過呀！

然後製造俾人睇，覺得係得佢地有出聲
好撚可恥呀！
同民建聯一樣
用埋d濕9方法令自己可以呃光環

係喎

帶頭搞分化

我好肯定佢地冇問好多youtubers

話你腦殘怕你嬲

被迫罷工

會唔會諗多左?

張 list 剩係話 "8 月 5 日放下這天的工作"
張 list 無話支持D咩, 唔支持D咩, 唔洗幫某D youtuber 講野, 唔好自己腦補好唔好

無埋堆嘅, 好多都有發聲仲大聲

個聲明真係似舊屎嘅分化
只係拉埋大J叫佢出個聲明
睇個list九成係舊屎個圈子

Rockgor Bob叔 笑波子呢？仲有大把Youtuber有表態又唔放
放個最後一秒先出聲嘅達哥落去真係少左啲公信力

証明一見到條虛偽撚樣就激起民憤

蛙姐出埋去發夢就無份
達哥最後一秒出聲就有

貓女無埋堆唧，睇佢IG就知。如果佢地嗰日個個都上台講兩句就好

達哥喺youtube界比人屌到仆街

如果有西多屎先夠震撼ga ma

佢Ig story日日都po勁多抗爭既野
拍左兩條Youtube片，都係6月初
係好頭出聲果班，一早已經表明自己立場
然後facebook page果d俾五毛係咁鬧
佢都照表態呀！

仲有rock哥，
拍埋片係元朗俾人打
流哂血
屌，呢班垃圾都唔加埋rock 哥呀！

聲稱全港最多人subscribe 嘅笑波子呢?

舊屎唔係賺緊人仔?

大J 唔係有次直播話舊屎係人渣咩

香港第一女YouTuber呢

好懷疑呢條係公審list

佢地呢單野不嬲行到好前

走得太前

冇100毛?

條8婆係元朗白衣人攻擊緊市民既時候
佢去左平行時空
係IG出左個係美國機場去玩既post
之前佢唔出聲都算
仲可以做到咁撚冇良心
已經冇左良知！

然後好多人鬧佢
佢話佢之後可以handle better
屌，一個人冇左良知，
淨係諗自己利益
真係好撚恐怖

Rose Ma 大J sunny lateshow 啱channel 公子
依啲就留意開係有出聲

罷之餘要出埋黎集會啊
唔係既唔好幫達同屎萊姆洗底

push

馬田呢

mingjai奶咗共啦，波叔就真係可能無問

熊仔頭呢

冇林慧韡
呢個聲明會引戰足3日3夜

同路人，去左元朗食催淚彈

達狗

想問下
其他人其實做過啲咩？
唔係想分化
但其實如果佢地一直都冇做
仲係歡歡樂樂活喺平行時空
今日先岀嚟收割光環，將自己偽裝成有良知嘅人
咁呢啲一日貨仔真係幫唔到啲乜
即係得罪講句
啱channel都會拍返啲曲線片啦
其他人呢？
當然我唔會質疑佢地企岀嚟對個運動係有幫助
而我都希望佢地可以一直醒落去

你提Mihk 我嚇咗一嚇
唔係掛

屌原來有兩當MiHK

明明晚晚啤梨都屌鬼咁嘈

唔係話kzee咩？

我講拍youtube果個MIHK
Cotton同Gordon

kisa bb 真係好正

陳怡

And tat dog

達哥終於醒
但起碼要用返幾年先翻得身